新手開始鍛鍊體態

今年20歲 身高155cm 體重維持47-48kg
睇落會話正常 但其實個肚好多肉
平時冇咩注重飲食 零食想食就食
依家盡量唔食零食 一日三餐正常食到飽

運動就做開徒手 每日做30分鐘到
Emi Wong 30分鐘 Mayfit 20分鐘都handle到
想問下點樣改善下 啱啱開始左3日
諗住開始做下彈力帶
多謝各位指教

飲食佔七成
你女仔做徒手訓練強度唔夠
效果唔會明顯

唔通咩都唔做咩？
咁你有咩高見呀？

做乜撚嘢

做連登仔

每日騎乘30分鐘 好快見效。我以前女友都減得超快

高見就無乜
搞掂個飲食先
遲啲正正經經去gym房操
或者要增加個強度
Emi Wong嗰啲算九數

你做咩撚野
人地可能想建議做負重訓練效果會好d遮

不過有時徒手都做到攰 流汗
諗住試吓啞鈴 彈力帶 跳嘅動作嗰啲

Emi Wong 啲垃圾都學
佢練骨頭架

Emi wong 笑死

佢啲徒手對完全唔做運動嘅女仔都好似有啲用
因為之前連做high plank都手震

真心推薦跟下佢玩我男仔都做到死死下

女仔肉肉的先吸引

EMI Wong 比啲gym YouTuber 屌到仆街 話佢亂9咁教人

Emi wong笑死人咩 咁垃圾
上YouTube 是但搵都好過佢

操返3個月都冇成效先問啦，幾日其實咩都睇唔出，keep fit 呢啲一世嘅嘢最緊要係可持續，你操爆一段時間然後身體精神都頂唔住其實冇意思。

好L肥

諗緊會唔會可以加強訓練
我係諗住堅持咁樣2個月先 希望有效果
好驚練一輪咩都冇

人無恥真係無L敵

點會咩都冇
一係用錯方法,一係個強度唔夠
兩三個月正正常常點都有明顯變化

跟d外國youtuber黎操

好嘅 我會努力的

樓主做開邊區 得閒可以教下你

樓主上我屋企
我會教得深入啲

樓主上我 ฅ^•ﻌ•^ฅ

由知識入手 從營養學；運動生理學；人體工學開始

用自身體重冇問題
callisthenics既片大把progressions俾你調整強度
仲有好多技巧可以加強訓練強度: training using different tempos; rest/pause; dropset; pre-exhaustion; change of rest duration; superset; giantset; half-reps; cheat reps; forced reps 等等

增肌 = 製造肌肉撕裂+復原
製造肌肉撕裂 = 張力+張力時間
復原 = 訓練期間組與組之間休息+生活習慣(mainly 飲食營養+休息)

製造肌肉撕裂既mechanism: eccentric overload; progressive overload; metabolic pressure

每兩個星期睇下加唔加囉，慢慢調節先會持續得到加油

155 48KG好肥咩?
真心唔覺
同埋女仔係有少少肚腩,天生架喎
相反coffee果類先至係瘦到唔健康

減肥降體脂=7成生活習慣(主要係控制胰島素) 3成肌肉鍛鍊

純粹增肌 = 64

唔算肥叫有啲肉 又唔算瘦到筷子咁
出到去唔會畀人話肥婆
但自己知自己都有多餘嘅肉
想線條好睇啲 長遠好想有may candice嗰啲身形

你想要fit既身型,咁你唔好睇磅數,轉睇脂肪率仲好
你第時可能會發現練極都冇減磅,甚至重返轉頭

其實幾個月前都開始做下停下咁
係呢幾日先想認認真真連續做
有睇開磅數&脂肪率
正常完全0運動嗰陣係46-48kg 28%bf
依家係47-48kg 26-27%到
唔知個磅準唔準啦 但我諗都係維持做2個星期再睇下點

唔好做嗰啲乜鳩emi wong啦
依家落唔到街做運動 可以喺屋企做hiit

體脂跌咪即係好事

你睇下頭果part,一開始係咪同你差唔多
如果係即係你堅持落去就有佢咁好既身型
同埋佢做既都唔係難事,都係食清d均衡d做負重
所有野都係持之以恆,比心機就有效果,唔洗驚冇效既

你試下跟Pamela Reif 做到爆汗
coffee嘅abs training 都好有用
之後徒手做到咁上下就入手負重訓練 eg 啞鈴 增加強度
飲食都好重要 盡量戒糖 少碳水 多蛋白質
用myfitnesspal紀錄食過啲乜 食咗幾多熱量

真係差唔多 咁多練幾個月先再出聲

好嘅 多謝晒

連登唔可以提emi wong架
！！

其實唔洗下下gym房既
佢又唔係重 搞下飲食都夠減脂
女仔body weight都夠練到有線條啦
最多咪加個5kg啞鈴 乜都夠
身邊大把女仔fd都有馬甲線 但無個入過gym房

去gym房冇人帶好似烚下烚下唔知做乜

coffee港豬
咁多YouTuber可以選擇 點解一定要佢？

其實decathlon都有好多
有唔同重量
我記得買過50-60$左右有三條
由最輕嗰條練起 慢慢換條重嘅

唔好睇Emi wong
計TDEE 一日要食幾多
一搵就有好易計

學全身徒手 可以IG 搵易事健身搞搞佢